琴日見到班耶撚係間廟前面唱歌

走過去屌鳩佢地唔識尊重人地個宗教
佢地屌鳩番我唔識尊重基督教
真係駁唔撚到

你又點可能用常理駁班癲佬

叫太上老君出嚟擊殺佢哋咪得

皇天擊殺